狂賀九龍東又再癱瘓

太子道東皮已收 麗晶近彩虹方向全塞

咩事塞車？

追悼會都無得你開 停左係度